CCTOY小朋友真係笑死人，一邊高呼抗爭未完，一邊屌鳩lunch gor

事實係除咗lunch gor啲「和你x」之外已經冇其他活動延續個運動

Cctoy小朋友除咗龜喺屋企嘆住冷氣屌鳩人之外仲識咩

發覺cctoy小朋友完全唔敢入嚟駁我

啲勇武代言人成日曲線宣傳撚柱哥

淨係識入嚟負皮，但冇人敢駁我？
點解？因為你地駁唔到

勇武代言人幾時再出post插撚柱哥幫佢宣傳？

樓主盲撚左？
岩岩十一先搞完月夕行動

撚手足活動仲好提

當正自己打機咁，要人隨傳隨到